美國最低工資升到15美金一小時

美國經濟頂唔頂得順？
製造業點頂？

戀童登，又要搞鳩啲人失業，中小企執笠，真係弱撚智

都未過

Biden

一日做九個鐘，就可以買到一股ARKK

啲窮人荷包多幾個錢就會身痕
吸毒叫雞賭錢樣樣齊
最好就畀佢地啱啱夠一日兩餐嘅人工
餓佢唔死佢地先識得感恩

而家係咪7個幾？ 一升升一倍

失業率要上升了

trump辛苦製造既就業機會要完了

民主黨賣美國

全部野賣貴一倍，double銷售額，double市值，double股價

啱啦，繼續通脹，推高個市

失業率歷史高位玩D咁既野，癡L線

資產重置 大通漲

遲d就黎執餐都可以用機器做流水線
請2個pt定時定後補食材就搞招

通過左?

過左啦

其實美國最低最低工資嘅地方係邊到

我見加州早一兩年都接近13，14蚊最低工資

所以提升時薪，商家只會用最快速度，去收班低技術人員皮，就算喺人力成本低嘅支那一樣會

不過童登覺得咁樣幫到佢哋咪得

你肯定？

唔係唯獨Biden自己加既最低工資撤回左咩

冇錢就開機印錢，叫其他國家埋單，吹咩

仲要一用機器就以後都係機器

好似撤回左最低工資，通過左救市方案only wor

CLS 連登啲人真係

115蚊（港幣）1個鐘
港資中資真係得啖笑
香港仲係咪37.5

果然係你個名

連登：會通脹

只會加劇通漲窮者越窮

再不斷印錢

取消左啦 樓主

m記d野食其實都可以用機械人整
兩塊包夾一塊扒

Source ?

Google 完唔見有

股市呢兩年升到就黎直先上升仲玩啲咁嘅嘢，痴撚線

過左 house only, senate 唔會過到, 依家急住要派錢, 應該會抽起左 $15 usd 呢樣野先

打包呢樣野係救急解困方案本身就係偷雞

美國人受翻 唔關我事 股市GOGO

咁咪用中國工人囉

有條柒頭攞經濟學獎 同時稱讚拜登比特朗普更懂得經濟學
仲話侵爺只喺識推高股市同迫儲備銀行減息

但係作為香港體驗過最低工時嘅我嚟講，我屌你老母智撚障嫁？ 有撚分別啊？ 個腦食撚左屎啊

本身我都驚美股跟住漲
但諗諗下 一間老麥10個人 最低工資升左15蚊
唔炒一半人！個餐都起碼加一兩蚊

一個月26股。做五年退休

左膠經濟學

其實好事黎
迫住科技進步

講事實 但唔啱聽 連登

智能交通
智能送貨
智能廚房
智能清潔

大陸都試行緊呢套

個個州唔同..

The action in the House came after the Senate parliamentarian ruled that the $15 minimum wage in the legislation is not permitted under Senate rules. House Democrats included it anyway, and it’s not clear how the issue will get resolved.

內文有講 想再傾替代方案

你呢句嘢好撚有問題，唔係每個窮人都唔想改變現狀，好多都係等待機會脫貧

Amazon， Jeff Bezos 16 歲夠返M記，依家變咗有錢人，你唔努力，就算有個錢老豆，一樣都係個敗家仔

乜撚嘢事實
窮人多錢就去吸毒
乜撚嘢道理
你咁講有錢人都得嘅啫

唔通37.5好事咩

大陸啲人咁賤都要用呢套又係痴Q 線

中小企執 失業人數升 黑工多咗
經濟唔好嘅時候加最低工資
零售飲食製造業又比人打多棍
不如逆市加稅一刀過啦
無謂一棍一棍咁折磨人

你咪撚戇鳩啦
人地物價同香港都唔同喇
美國食老麥一個餐都接近10usd
你依啲人真係得啖笑

佢諗住2025升到15連埋1.9億成個綁住
要60票共和黨點會比佢過

你提高最低工資根本戇鳩
我係老闆我寧願請少個

人地薯條多啲 汽水任飲
香港就大薯變中薯 可好又細又多冰 都3-40hkd

不過你講得啱 美國物價係高啲
但如果餐餐自己煮 而且煮當地嘅食物 唔免多煮中式

食方面相差唔遠

不過無得比較 香港人多 大把人頂爛市

左膠 最緊要畫面好睇
經濟爆煲 4年後關我撚事
等睇登登搞 奧巴馬CARE 2.0

NY 本身已經15，唔知今次有無加

大陸根本為創新而創新
果d所謂智能售賣機真係on9到震

但人地啲電子產品平過香港

美國一派錢 港紙就跌

唔同城市有唔同既最低工資

拜登跪黑人應該唔介意捐身家比黑人黎創造平等

喺連登講真話會比人問候全家

覺青大本營
有人貼叉雞條片都知中到應一應
個黑人一開始扮好人 後尾原形畢露

人地有樓有車有股票有交稅吸毒關你撚事咩
屌你老尾班homeless洗納稅人錢吸毒 對社會0貢獻 仲有面生存

但如果你將全國min wage定15, CA/SF又再飄高到$27-30，真係搞死好多人。

快啲走 幫你頂住先

人口都要少一倍平衝返

笑撚死 成班19世紀活化石

好啊d電子業啊，科技股又升，多左人用機器，炒曬班左膠同石油管道工人一齊失業！

一講最低工資永遠就係咩機械化取代人手，鋪頭頂唔到要執笠。香港之前就話咩洗碗落單失業。

個個經濟學大師講野同你會死，你會飲水，你飲水會死一樣。即係租加，食材加唔會反映係個包到，個老闆自己填。

麥記自動化落單成十年，結果一樣係要人不過效率好咗同落錯單責任跌落個客到。來來去去就係壓搾工人既生意就早執早著。

同埋人工加幾蚊就叫到強行屌屎忽咁，咁就出最高租金啦。一定幫商人慳好多。

車都平過添
人地交幾多稅 你又交幾多稅呀
邊有得咁樣比

美國議會應該要有一席係cctoy代表

都冇通過

多左人用機器炒得最快既應該係侵支持者

認真
麥記個 app 成日有優惠
On9 唔用腦先用正價食個餐

係度屌覺青屌左成年 未驚過 冇個打得

It's federal workers only and gradually to $15 in 2025. Why can't people read sigh.

都仲係平過香港，香港最入低工都37. 5

你先得啖笑
美國物價仲平過香港

又益big tech

真 差成倍

我明白佢點諗，正如我老婆話有一層樓就會永遠發達，我問佢知唔知97幾多人為層樓跳樓，舖王波03都差d破產，佢好似半明不明咁

想推返 d 企業去支那 好明顯啦

做9個鐘買鬼到 仲未減税

有州係不設min wage

Because people don’t care
All they want to do is shit on the dems

邊個諗出黎

多口問句, 你太太係唔係無咩點讀書既港女黎

鬼唔知有多層樓好咩
點樣籌集資金 供到樓先係問題

偷晒你啲資料
梗係俾discount 你呢啲豬頭啦
there is no free lunch

利申兩年無食m記

其實個餅就來來去去都係咁大架啦
除非你生產力再大增啦
否則個關鍵係點樣分個餅姐
最低工資係將個餅既一部份切多少由中產消費者轉比窮人/勞工階級咁解

下個月做8月個就買到一股，再下個月7個月買到

咁做都係想迫啲製造業返中國姐

97如果得一層就唔會跳樓既，係啲人貪心借盡買左好多層，樓價大跌搞到call loan還唔起先跳樓
如果寶力派長hold到今日，個個都fat fat 啦

iphone 幾百蚊買到
佢地做幾日就買到

好有支那feel

條撚屌唔識乜野叫做平衡

佢家陣係將聯邦最低工資一拉就拉上十五蚊
家陣都係八蚊左右

其實你可以唔落信用卡資料
Order 左入去比錢
如果行入邊間麥記叫野食都叫偷哂你 d 資料咁我無野好講

裝咗app已經access到你好多資料
包括你用其他app時入嘅料
有時有啲app會偷偷攞
雖然我唔清楚麥記有冇，因為無裝過

行入邊間麥記叫野食

其實都可以用黎分析消費pattern（邊間分店，咩時間去etc）
你一個人嘅數據未必有用，但加埋其他人嘅料就好有用

咩都才可以被機器取代
只有做雞冇AI

咁你有無 app 都分柝到 ga la 佢打開門做生意

而家已經玩完啦
幻燈仲有4年任期

智能 marry

依家00後鍾意呢味

同香港嘅呀茂有得揮

美國州與州之間根本就好似唔同國家 有唔同產業同物價
一下將聯邦最低工資加到咁重真係會全國大亂

用部鬼機已經解決哂你d 問題

咁你仲用smart phone?

見到呢度咁講就知道美國有排強大了

唔洗，好似大學canteen/丸龜製麵咁屈你自己收盤就得

喺外國有一個好處，可以做最基本的第一產業。即係你做食材生產者

我認為外國務農，畜牧，漁業係好嘢。好有興趣研究呢d基礎產業，仲有能源，水資源企業。

想問下最低工資成14蚊美金的澳洲經濟收皮未?

其實美國稅後收入同香港比係差不多
台灣最低工資都高過香港，但收入中位數係香港一半

第一日上連登?

去都去東南亞同印度啦。

Cc toy 正常發揮
覺得世界圍住佢轉咁

咁on9?

外國快餐店好早就玩要自己食完後收盤。最少澳洲，英國，日本麥記都係咁。

唔係個個人有鬼機
大部分人得一部

咁我無乜用黎線上消費其實

最多只係itunes買歌聽
同上下連登

然後無了

連登偷你資料

明明幾蚊一日都請到人，但攪呢d貴價科技

不過呢d支共會補貼，稅埋單

姐係支共用窮人嘅錢去打爛窮人飯碗

你係咪睇唔到“有啲”兩個字

利申
連登暫時安全嘅

佢平時只會知數字，唔知邊個打邊個
可能你幫襯完一次，以後無再去
可能你日日都幫襯
但以往除非你幫佢寫問卷調查（仲要你無廿9up），否則佢唔會知你係邊種

而家係知pattern，即係你呢個人點幫襯法

成件事差好遠
google都係用呢種方法分析你鐘意睇乜
marketing agency都係靠呢啲分析搵食

難得有埋San Jose, SF, Honolulu
由香港去咗san Jose 生活 都覺得幸福咗好多

民主左膠食市啦
一睇唔用腦
你加人地咪減job囉

下次一定要sup 共和黨

有冇ai代人力概念股炒？

用app d deals 買仲可以再平d

如果係呢個環境，澳洲由 12加去14 ,我好確定會收皮
連啲老細都係個個月毆緊錢諗緊汁唔汁左佢算，你就夾佢加成本
重點唔係家下幾多係佢加左幾多

呢個係教育問題，
點解支共d窮人唔屌政府
歐美d窮人日日屌政府

聯邦最低工資十年無加過
咁on9?

你唔講下人地交幾多稅？

Robotics

一個comment = cc toy = 連登啲人

Wa 物價一定升到傻

Many jobs will be lost

State 2020 Minimum Wage 2021 Minimum Wage
Alabama $7.25 (Federal, no state minimum) $7.25 (Federal, no state minimum)
Alaska $10.19 $10.34
Arizona $12.00 $12.15
Arkansas $10.00 $11.00
California $13.00 $14.00*
Colorado $12.00 $12.32
Connecticut $12.00 $13.00 (effective 8/1/21)
Delaware $9.25 $10.25
Washington D.C. $15.00 $15.00
Florida $8.56 $10.00 (effective 9/30/21)
Georgia $5.15 (Employers subject to Fair Labor Standards Act must pay the $7.25 Federal minimum wage.) $5.15 (Employers subject to the Fair Labor Standards Act must pay the $7.25 Federal minimum wage)
Hawaii $10.10 $10.10
Idaho $7.25 $7.25
Illinois $10.00 $11.00
Indiana $7.25 $7.25
Iowa $7.25 $7.25
Kansas $7.25 $7.25
Kentucky $7.25 $7.25
Louisiana $7.25 (Federal, no state minimum) $7.25 (Federal, no state minimum)
Maine $12.00 $12.15
Maryland $11.00 $11.75**
Massachusetts $12.75 $13.50
Michigan $9.65 $9.65
Minnesota $10.00 $10.08***
Mississippi $7.25 (Federal, no state minimum) $7.25 (Federal, no state minimum)
Missouri $9.45 $10.30
Montana $8.65 $8.75
Nebraska $9.00 $9.00
Nevada $8.00 $8.75 (effective 7/1/21)****
New Hampshire $7.25) $7.25
New Jersey $11.00 $12.00*****
New Mexico $9.00 $10.50
New York $11.80 $12.50******
North Carolina $7.25 $7.25
North Dakota $7.25 $7.25
Ohio $8.70 $8.80
Oklahoma $7.25 $7.25
Oregon $12.00 $12.75 (effective 7/1/21)******
Pennsylvania $7.25 $7.25
Rhode Island $10.50 $11.50
South Carolina $7.25 (Federal, no state minimum) $7.25 (Federal, no state minimum)
South Dakota $9.30 $9.45
Tennessee $7.25 (Federal, no state minimum) $7.25 (Federal, no state minimum)
Texas $7.25 $7.25
Utah $7.25 $7.25
Vermont $10.96 $11.75
Virginia $7.25 $9.50 (effective 5/1/21)
Washington $13.50 $13.69
West Virginia $8.75 $8.75
Wisconsin $7.25 $7.25
Wyoming $5.15 (Employers subject to Fair Labor Standards Act must pay the Federal minimum wage.) $5.15 (Employers subject to the Fair Labor Standards Act must pay the $7.25 Federal minimum wage)